摩根大通認為股市從目前的高位還有20%的上行空間。

道37000
納17500

摩根大通堅持其對美股看漲的預期，主要基於一下三個因素：

機構投資者去風險化（減倉多頭，增加對衝倉位）的交易行為有效緩解了多頭狂熱的情緒。

摩根大通的兩個故事模型認為股市從目前的高位還有20%的上行空間。

市場波動對衝互換工具較權益市場還要便宜很多。

走牙

仆街 姐係要走佬

咁上行完既下行空間有幾多

80%

GS同JPM都睇升